我發覺好多渣車衰格既人都係做老師，教畜道德水平低賤

第二條片係個女仔比人恰喎
架range rover 泊左女仔老母個位
女仔老母躁底照泊頂住條仆街
range rover 惡人先告狀
仲想拖走人架車
管理員趕唔走range rover 亂泊之餘
仲有幫手叫拖車

雖然女仔老母玩野塞住人就咁走返大陸
一定蝕底 但係range rover 本身理虧

笑左

因為晌學校管開人，高高在上，整整下變得自以為是，成日用唔同理由合理化自己行為，唔會反省，亦覺得自己唔需要反省

第二條片果個係受害者黎

仲有呢段